《超突發》發現港共終極大「春袋」！！！

就係長期戰
睇得出港共好想次次都係end game
但記住只要五大訴求落實果刻 先可以講得上end game
只要拉長戰線 港共春袋必爆

feel到佢地係咁挑釁我地同佢end game

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

長期戰 OK

認同

春袋

加油

其實係
佢哋已經冇能力再拖落去
緊急法出埋之後，佢哋已經基本上冇晒用武力以外嘅招

銅鑼灣要人

敵駐我擾、敵疲我打

推

我直情feel到佢都想end game
死就死 攬炒咁

場波岩岩先開始 邊有咁快end

今次時間係我地度
唔再個非法政權度

你唔信既繼續自己衝
我相信前線既係深夜都會思考下
拖到失業率高左唔通政府贏咩

連共產黨都怕失業率高
知唔知點解? 冇飯食就講乜撚都係假

Play the long game.

“The problem with socialism is they run out of OTHER PEOPLE’s MONEY”

Google “Simon Sinek long game”

春袋一定係銀行，只要全部銀行擠提就一定玩完

岩！間唔中和理非下

迫到佢出老解

記住我地一直以黎既核心價值，對抗分化

黑色恐怖，正式啟動！

齊齊做哨兵，保護勇武！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

Pish

陳雲：共產黨玩嘢，香港人領嘢。咁都領嘢？枉為香港人。香港人不聽陳雲的話，犯上政治錯誤，犧牲幾多人都是被共產黨收割，之後糟蹋。
如果你識字，就知道第一句是共產黨的意識形態。破舊立新，而且強調歷史發展的必然性。
香港人昨晚十八區，宣讀共產主義宣言，而且宣言隻字不提美國為香港人權立法監護香港的貢獻，美國的有識之士被香港人激死了。

推推

講得好岩啊

日日都唔係end game！光復前一日先係！

Push

慢慢玩

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

終於有正常post

真係超突發喎

推 最緊要不被捕

人權法案近了

同意，記得路透社段錄音，林鄭話
「There's no deadline, Beijing doesn't mind to play long」
點知過咗國殤即刻嚟料
唔介意持久戰嘅係我地嘅啱

推
根本就係

單次end game 我哋輸硬 一定要慢慢同佢玩 玩死佢 （=/= 輕手）

個個星期同佢旺區閂閘，睇佢經濟頂得幾耐

根本長期戰就贏 無end game 呢樣野

唔end game 不受傷不被捕
慢慢玩

我覺得佢想將個焦點shift 番去破壞果邊

扮自己係受害人

長期戰 係人都輸呀
阿差同大英帝國打
大英帝國邊夠佢黎

AGGER

心水清

真！任何分化風向言論，係想解散運動第一步！我地要維持抗爭的節奏，每個星期都要有日程，和勇合一，不被捕不受傷，先唔講贏定輸，但足以令政苦難以運作！

樓主心水清

長揸春袋，
揸到佢爆！

長期戰都對我地都不利 越來越多手足俾人拉 唉

同意 預左要打長期戰 可能一年或以上

佢地好想end game

贊成拉長嚟打

長期戰

啱 長玩長有

be water.樓根本就係要唔俾佢周到既情況下搞9佢，就好似塞機場/喂習大大

九月份零售數據應該好正

星火：64 616 642
翻屋企留意有無比人跟蹤

其實講到底都係一個錢字

你長期攪無外資入支那會點？
支那不停俾維穩費會點？
警察 你問自己一個問題 到底美國有錢定支那有錢？

你見林奠開頭諗住拖
而家都要o係月中前用緊急法想o係人權法前攪掂
預計佢14號前會再出招

200萬

長期裝修

不對戰，不流血，不被捕

佢拖得愈黎就愈大獲
零售收皮

推得就推，明顯重權多過重經濟
經濟唔好咪叫大家捱過去，經濟差唔撚洗管咩

最大問題係民族意識同分離主義

長期囉 幾年都無問題 抗爭係生活嘅一部份

從來革命嘅出現就係民不聊生，飯都無得食嘅時間豁出去反抗。香港係太多有錢人太富裕，所以永遠都係和理非假日抗爭。雨革嘉年華佢咪可以拖你，到今次和勇合一再加埋國際線，加上支那要錢，唔到佢唔想快。所以今次我地就同佢鬥長命，唔係點叫攬炒

六大訴求 解散黑警

連續兩季經濟下跌你要玩緊急法啊？好啊，黎啊，香港人同你攬炒到底
誠哥琴日助攻收百街變死城，嚇到其他人都跟

大家將個眼光遠啲
唔推翻中共
香港無可能獨善其身

我哋要同西方自由民主國家作出配合
提供反中共嘅民意
然後做到全世界經濟政治圍堵中共
支爆之時
中共必亡
到時係全世界包括內地個班反共人士都會一齊贏

正確，俾啲耐性啦手足

一齊大叫，同你鬥長命

值得一試

根本兩個月前就應該玩18區，長期游擊戰，連美軍都頂唔順，何況摺被軍。

開埋實彈 鳩拉 蒙面法 全港收鋪攬炒 都嚇唔走我地
我係政府我會好驚

agger

tui

佢越急我地越慢
要以慢打快
繼續罷買 攞cash 做多d 經濟命脈野

agger

推!!!!

推推推，茵國同其他國家要郁中共，一定唔係一時三刻做到，佢地就係想我地快啲End game，等外國幫唔切！

無錯
有別於佔中
因為已經burn with us

佢要快我就慢

真，佢成日吹風要 end game,

g持

去到個時希望唔好已經坐緊

成日吹風end game

真係咁捱得就唔洗訂美國豬黎食啦
你支那可以好似中東為左本可蘭經,連飯都唔食先講

一於同佢鬥長命

香港人同佢慢慢玩
唔會放過佢地！！

已經冇得再番轉頭

誠哥好波大隊都跟住閂

對峙 陣地戰 根本上未贏過 除咗少部份狗落單被打 但佢地而家會直接用槍殺人

所以我地既對策係 全民游擊
唔敢去游擊既 唔該做哨兵
去游擊既最少一人長期睇哨兵group 加 新聞
zip衫加包頭(口罩係唔夠)

唔係end game

Agger

勿all in, be water

冇錯 拖到入集中營 先同佢endgame

鬥長命

真春袋就係香港自己

push

Brothers and sisters in all districts have started taking actions.
Take actions quietly and don't report what you have done.

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

鬥長命我地未必贏 但起碼唔會輸

幫手推啦各位

講得好

睇落就快無人

推喔

大把人wo p牌仔

有撚排同你玩最重要係手足安全

你有冇係現場？

同佢地鬥耐性同長命係致勝關鍵

真心認同

驅逐共匪， 還我民主

推，慢慢打

岩呀 一齊play long

推推推

true

啱，長期戰先會見到一直抗爭效果

鄭立：五大訴求的真正作用是破釜沉舟, 把退路封死

都你個句 人地打速戰速決 我地就要打慢板 拖死經濟

手足們一個不能少，留返有用之軀同佢鬥長命

所以 和理非繼續商場唱歌 元氣食薑 美心禁飛

勇武可以轉行地下 快閃 速戰速決

true!

我就放長雙睇睇下佢條9可以拉幾長

講得好岩

push，春袋要慢慢錫，不被捕

林鄭係咁火上加油
一齊end game 攬炒

放棄black bloc ，街坊裝打游擊

要令局面膠著同保持民意支持

場波戰術係要控球在腳，人腳夠，唔好拎紅牌出場，打到90分鐘就係我地贏

我老豆話 要贏共產黨 就要同佢鬥長命

End你老母，長期抗爭呀

誠哥依家真係晒你冷,同你港共玩
超市其實一個月做少幾日生意已經冇乜錢賺咁濟

長期戰，不被捕，不受傷，
唔好再玩陣地，如果你覺得企係度冇野做就應該走，
唔係留得係街上耐就代表勇

真唔係用遮擋到幾粒彈就叫做到野。。

就算俾你KO左一兩件 popo 都真係唔代表咩，
明明大家都識話佢地係 condum，
我明出氣好爽同士氣大增，
但要等時機，人地裝備太勁

啱呀清

18區開花係春袋

長期戰d錢放係銀行遲早變廢紙

長期戰
長期戰
長期戰

對面要end game
我地就唔俾佢end！

京港列車，停車裝扮，文宣直接送中

呢段野應該係佢自己放出黎
可以當反話聽

怕人權法一過佢地仆街

預左打半年

同意推

其實係
緊急法呢啲牌未出嘅時候有好大阻嚇作用
出咗反而令人冇咁驚